今晚約咗個巴打打邊爐，有咩要注意

第一次見面好緊張啊 好怕醜
佢send比我張相好靚仔㗎
睇嚟要食返個過橋米線頂肚扮細食

肥葉 食過橋

係靚仔巴打面前要扮細食

約咗我就唔好周圍講啦

靚仔巴打喎

冇錯呀

食咗藥未

抵你咁肥

屌你家母

屌你老母約左你幾年都唔出

我無約你喎

你唔靚仔囉

帶錢

約我

記得爭埋單呀

我好撚型 食過幾十個絲打

做咩咁大聲講 我怕醜

我記得我無約你

啲餐廳唔帶得狗入去

屌你老母 抵你乜都冇

我食三個過橋米線 正唔正？

帶夠

快啦

佢埋我單

我食20 個喎

係 好勁

獴獴記得準時

係 你唔係靚仔巴打

抵你做浮狗

食到變肥仔

買定催情朱古力

好大隻

唔怕啦 有人要

擺落湯底到做朱古力火鍋？

得你冇

有女就收鳩皮啦傻鳩屌撚柒你老母生滋甩毛花柳梅毒愛滋爛臭化閪

你究竟知道啲乜

冇女

屌你浮狗有女就收鳩皮啦傻鳩屌撚柒你老母生滋甩毛花柳梅毒愛滋爛臭化閪

做咩成日話我有女

想見？

笑左 咁多柒頭皮衝岀黎認

好想

咪臭係
你好靚仔

注意安全 做好預防性措施

收嗲啦柒頭皮